大家返工返幾點、放工放幾點，工餘時間嗰幾個鐘會做啲乜？

我跑吓步、彈吓結他就去訓了

返9
放6
工餘 拍拖

返10-11 放6
但無嘢做

10-7 同 1-10
放工返屋企打機

想問唔係拍緊拖嘅巴絲
如果有另一半
會期望/打算去做啲咩？定無諗過？

返九半 放十/十一
工餘要黎返放工同訓教

830 -730 ~8 左右
返去食飯沖涼返上床， 個腦仲郁到就做下自己野， update 下自己， 唔得就準備聽朝繼續loop

番8放6
放工玩下手機就過 我都想有d意義

近排返10半放2點半(am)
返到屋企打個丁先訓